# Veit.Abra.Model.Plmcooperation
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Plmcoopoutputitem&gt;**](Plmcoopoutputitem.md) | Řádky; kolekce BO Kooperace - vyráběná položka [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**AccDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum účt. [persistentní položka] | [optional] 
**AccDocQueueID** | **string** | Účetní řada; ID objektu Účetní řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccountingType** | **int?** | Jak účtovat | [optional] 
**IsAccounted** | **bool?** | Účtováno | [optional] 
**JobOrderID** | **string** | Výrobní příkaz; ID objektu Výrobní příkaz [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opravil [persistentní položka] | [optional] 
**TakenOffByID** | **string** | Odvezl; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**TakenOffAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Odvezeno [persistentní položka] | [optional] 
**ReturnedByID** | **string** | Dovezl zpět; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ReturnedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Dovezeno zpět [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedOrderID** | **string** | Objednávka; ID objektu Objednávka vydaná [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedMaterialPrice** | **double?** | Plán. cena za materiál [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedWorkPrice** | **double?** | Plán. cena za práci [persistentní položka] | [optional] 
**RealMaterialPrice** | **double?** | Skutečná cena za materiál [persistentní položka] | [optional] 
**RealWorkPrice** | **double?** | Skutečná cena za práci [persistentní položka] | [optional] 
**CompletePrices** | **bool?** | Kompletní ceny [persistentní položka] | [optional] 
**CompleteRealPrice** | **double?** | Skutečná cena | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedTakenOffAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Plánované odvezení [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedReturnedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Plánované přivezení [persistentní položka] | [optional] 
**Issued** | **bool?** | Odeslaná objednávka [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**ADs** | [**List&lt;Plmcooperationad&gt;**](Plmcooperationad.md) | Oceňování; kolekce BO Kooperace - vazba na vedlejší pořizovací náklady [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

